波音升空討論區

開定先
下年返黎

買美國航空

升緊啦

160入咗

留名

又燈 波音玩完

晚晚都9點半起飛，然後5分鐘後機件故障落返地面

露點wo

依隻垃圾中左伏

bam圖

求番號

升空了

升15%

走咗好撚耐啦 過咗隔離賭場輸到仆街

仲有冇得升空？

渣到疫情完 350先放

廢佬股又贏
五反了

廢佬是正確的

係唔係仲渣緊

sh